牛大人d網上預約究竟點先book到?

一星期前捕定FB個日曆，可以0004禁入去都可以間間full晒

你淨做排隊walkin就咪撚叫人上網預約啦

打電話永遠叫你上FB預約>無限loop

預約到，不過要捕住夜晚12點個下

Cls公司⋯

藍店

咁點解有咁多人book到？

藍店，拉

唔撚同佢癲，去返616算

算啦 就算佢打正旗號喺藍店，都依家book爆。個運動完了吧

屌藍店都book爆
坐緊監d手足真係condom